（有圖）梁天琦扮do姐

Show Blocked User - 超級派膠王

快咇扮C君